食緊褪黑色素既麻煩入一入嚟

宜家試緊褪黑色素3mg,食完都係訓得4粒鐘，但訓醒好精神，想問問你地食開幾mg,愈大mg分別喺邊，同長期食對身體有咩影響

我5mg都開始免疫

可否介紹下有咩用？有無副作用？邊度買？

會食純嫁咩?

通常係食越低劑量越好 你試下食1mg睇下會唔會好啲

一開始食已經無用

食太重會係咁發夢同第朝起身會有少少wing

我3mg喺屈人寺買，另外佢仲有10mg，不過劑量咁高唔知俾咩人食

一種令你身體發出眼訓signal嘅物質，唔係安眠藥黎，但係只可以短期(2星期)用，因為長期用會令身體唔再識分泌呢種物質，變左仲難訓得着

我3mg已經wing，仲要情緒有少少亢奮

屈臣氏有賣10mg既，都唔知係俾咩人食

3mg $200 10mg$255
楓之寶

iherb 40蚊 3mg